迖哥你個冚家剷上水sell完美世界未呀？

收撚左錢唔使做呀？

倒米達
不過完美世界M個ser勁lag
諗起佢上次玩爆爆堂斷撚左ser扮你野真係笑死

人地其他KOL都係咁賣呢隻

唯獨你個賤種收左錢唔做野

熊仔頭係咪有份sell 呢隻大陸game?